想做番運動唔知點開始

無做運動好耐 以前打開波 格左5-6年無打過 阿媽話我就生得 黎緊有3個月既假期 想請教ching們點開始 減番肥

無人

輕鬆做吓d體操舞先 活動吓關節同肌肉

係唔係應該解決左夜訓呢個問題先會比較好？

當然夜訓 訓醒個人點都比早訓攰 同埋早訓無噤高血糖值無噤易肥

改善夜訓之餘，由慢跑開始啦，做運動之前總係好多理由同藉口可以推搪，但郁完之後好爽皮，果下感覺好正

既然都夜訓不如夜晚落街跑下

好啦 我會試試

因咩事咁多年冇做運動

學業同人際關係 出左問題 自此無再打過

打波好講手感 咁耐冇打過要練番真係好難
試下跑下步 keep番體能 飲食方面食少d飯/肉

去游水